係咪有啲野同朋友講會好過同男/朋友講?

男朋友一開始係佢好愛我 係佢追我 但時間耐左依家就掉番轉我愛佢多啲 我都明白一齊拍拖 時間耐左就冇可能好似熱戀期咁咁sweet 唔係話佢唔愛我既 我都仲感受到佢對我既好同愛 但佢對我既秘密好似都多左 我知佢都有幾個keep contact 既女仔fd 佢成日都覆人覆好密 但對我就唔係咁 點解佢去飲酒會叫邀請佢女仔fd唔邀請我 點解佢會同女仔fd傾電話 仲要特突所有野都迴避左我先 點解原來佢有唔開心我都唔知 要搵笫二個女仔傾訴 而唔係搵我安慰佢 突然間覺得自己好似對佢一無所知咁 又好冇用我好似唔係佢最需要既人 定係好似人地講咁伴侶同朋友真係要balance到 有啲野係更適合同朋友分享多過伴侶?

佢唔開心會影響到你唔開心
所以佢唔想你都唔開心就唔同你講

你話有啲嘢淨係同佢嘅男仔fd講就話啫,但有咩都同異性講 而唔同你講嘅話 答案都呼之欲出啦..

我睇過 都係學業問題

你係巴?男仔會係咁諗??

唔係

飲酒唔邀請你真係好正常

我係巴
我以前會覺得同自己條女講,佢又未必明,反而令自己多樣野煩,處理得唔好又要花好多腦汁去諗點哄返佢
(利申分左手好耐)

正解
樓主應該就黎綠了

樓主我都覺同男友愈來愈遠了 而家嘈埋交

佢地互稱brother

我淨係覺得冷淡左 我分唔到係因為穩定先咁定真係淡左 我就係驚嘈交先唔敢講

咪信佢

女仔好多時只可以收埋心事 我同佢講左會嘈交

係 一講左又冷戰幾日

佢有冇同你講分手😭

我好明白樓主你
依家我男朋友係你講緊既前半段
後半段既同女仔fd傾計佢又冇
佢暫時冇同任何女仔傾計交流（以我所知）

仲味 但依家已經鬧緊

我淨係想有朋友傾下 搵人明白下我 點知原來一個人都冇 自己伴侶都唔想彩自己

有冇諗過佢唔開心係因為你，所以先唔同你講
利申：我就係，有乜野咪自己唔開心算

我都好明白樓主 因為我同我男朋友依家都係經歷緊前半part 佢同佢d啲同事講嘅嘢我就完全唔知 我唔知佢到底想點

我都好明